手足監獄自殘一事係Fake News

【澄清謠傳 ‼️】我剛到西九龍法院，旁聽楊泳茹案件的聆訊。聆訊後，我就近日有傳言指她在還押期間自殘一事向其代表律師了解。律師表示已直接詢問楊泳茹，她確認並無此事。

相關 Fake News Post
（救人）22歲理大女手足被還押近一年，近日單獨囚禁水飯房壓力爆煲自殘

我發現有單嘢好嚴重好需要跟進 係試過上過一兩次熱門 但係好快俾人洗返落嚟

Source: 朱順雅區議員

1

2

3

4

5

6

7

8

推

9

10

Push

邊個仆街傳fake news

問果個po樓豬啦
俾人篤爆扮睇唔到

幫手推 plz 11

其實個post已經有人講，但樓主無理，班連登仔又選擇性睇唔到

好多人都缺少獨立思考同容易跟車太貼 我自己有時都係

咪連登仔自己

留名

連登仔幾時變咗一個整體

推
幾時有人出嚟交代

幫你推一推，民主黨高佬即刻仆出黎抽水

連登仔最愛炒車

要推 個fake po仲推成80版

黃絲豬最鐘意冇腦跟風

定邊份報紙報左咩.....

pin this

禤雅達件事未完
手足自殘係fake, 但懲教酷刑手足係真

[注意可能含有虛假資訊] 美國議員被告暴動

佢係冇fc定點

果兩個PO有成萬人讚好你估你打幾個字連登仔就會信咩
天真

冇人推呢個?

同831打死人冇分別

C眼 我好耐之前block咗 好似佢有次係人哋po 話

佢藍絲扮黃絲然後洗白又抹黑手足又洗白又抹黑咁樣循環，除咗佢之外其實好多PR都係咁。

得閒幫手留意下，如果突登整fake news好影響大家，尤其整到狼來了咁樣

cctoy係咁上下質素

單單迫害時間一耐就有個自稱當事人話係流料根本就係幫共產黨洗白

被迫害果d有撚機會出聲洗白咩？望下新疆啦on9

開一個標題好爆嘅post, 然後o係裡面post極度相反嘅意見，令到其他人完全冇討論餘地，慢慢咁呢個平台就會聚唔到人，佢嘅價值就會消失，所以唔好以為洗白嘅先係PR

fake咩news
比支共捉完拍片嘅都會話自己無事啦